鍾南山：新型冠狀病毒肯定可人傳人！

新界九龍無得避

呢條友都開埋聲即係爆煲了

鐘南山都講

鍾南山, 好耐無聽呢個名

鬼唔知咩

乜鳩簡稱黎 張衞健啲fd?

佢一講，成個大陸人心惶惶囉，當年當佢神咁捧

之前有限度人傳人原來唔係可以人傳人咁解架咩?
邊到NEWS到底?

支那都講到咁...

FUCK OFF

wars

鬼國痴撚線

cls

春運完 一定爆到七彩

鬼國

以為講神鵰俠侶

WARS

Are you ready ? 又送大禮

鍾生伯母喺女人

今次仆街了

後知後覺到仆街

整多次張分佈圖先

真係鬼唔知呀媽係女人

係大學排生番
坐你附近？舉手話驚佢有肺炎
Canteen有大陸人？投訴有肺炎病人係canteen用餐 影響正常人健康

終南山後，活死人墓。

早又唔出黎，宜家先出黎攞彩。
正一死廢老

終南山出現即係大檸樂

我都係咁話

可能可以人傳人=肯定可以人傳人
肯定可以人傳人=已經傳染左非常多人

覺得沙士黎左
大家口罩準備好未

鍾南山下 活死人墓

支爆停不了

呢條友出得嚟即係支那就快冚唔住
而家搵定啲人出嚟放風

yeah

三峽大壩

一個月前大把連登仔已經講緊
不如你個位俾連登仔做啦
成個港共都後知後覺遮得就遮

超級大支爆

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

北京2022年冬奧會企業贊助商不應享有稅收優惠
27 號又到期, 仲差約 17028

新白宮聯署：計劃香港雙普選

加入工會

預左啦

有限度傳播

有限度

封咗個街市，但仲有新個案

過埋新年 就終極大爆發

戇鳩，局長話無野，你老幾

沒事兒 沒事兒

活死人墓...........

但係聽親都唔慌好野

宜家支那春運哂
全國周圍走

之後到大峽大霸

尋釁滋事

鍾南山十六年之約

廢話

呢個人好出名㗎？

驚閪咩，鬼唔知阿媽係女人

鐘南山下活死人墓
神鵰俠侶絕跡江湖

胡錫進洗地未?

你google下佢個名同sars咪知

即係Sars

大撚獲了

神鵰俠女，絕跡江湖

陳少恥話無事喎

小鳳姐

中國肺炎

赤煉仙子陳笑痴

其實都咁多單 有啲仲要冇去過武漢
點會唔知會人傳人

最慘係該病毒會適應人體呢！！

好快就會增加傳染力

天祐香港
多謝勇武擊退強國人

WHO:無證據顯示會人傳人

準備返武漢家鄉的譚女士直言不擔心當地疫情，「相信黨的實力會把它控制」

比中東呼吸綜合症係傳播得快好多好多

推

唔知傳柒力係沙士勁定新野勁呢

戴口罩

今次無限度人傳人？

冇事儿 冇事儿

其實有限度人傳人咪姐係會人傳人
不過唔係接觸過病患就=100%被傳染咁解姐
我都想知邊到NEWS

鍾南山（下） 下一句乜唔係 活死人（墓）？

今日忽然死死氣公佈啲數字大左好多
再加埋放風
應該全支那失控緊

8成似既病毒跟本一撚樣勁

支那話動物傳人：人傳人，正常傳染性
支那話有限度人傳人：高度傳染性
支那話肯定人傳人：睇到相都奶嘢

一開始有限度都否認

都係會攻擊肺部
但致死率好似低啲
都係死啲廢老
之前沙士係後生都會死

講撚咗成幾個禮拜要戴口罩
成班硬頸"黃絲"仲死都唔戴口罩，我屌你班老母啦
成班真攬炒派祝你地長命百歲啦
新病毒就算醫得番都唔代表唔會殘廢，醫學上係無數據同方法反映中咗病毒之後對你身體嘅殘害
當年SARS醫得番但係骨枯，醫你唔死但係有後遺症

大家開心和你宵 食黃店既時候 唔該唔好唔記得獄中既手足
冇勇武既保護 比人拉既係你同我
我地可以開心食黃店 最勇武既手足就要係監底過
人血饅頭要食 黃色經濟要支持 但請勿忘記犧牲既手足

保持憤怒 光復香港

希望大家購物時多多捐錢

黨

而家先知？聽日戴口罩啦

鬼唔知咩
宜家先衝出黎講d呀媽係女人嘅野 我都做到專家啦7頭

全民口罩
除非你想死啦下

好多左死冇上報，你以為得3宗咁少

大家開心和你宵 食黃店既時候 唔該唔好唔記得獄中既手足
冇勇武既保護 比人拉既係你同我
我地可以開心食黃店 最勇武既手足就要係監底過
人血饅頭要食 黃色經濟要支持 但請勿忘記犧牲既手足

保持憤怒 光復香港

希望大家購物時多多捐錢
文宣設計手足 請多吃人血饅頭充飢 繼續設計凝聚人心

如果係跟返沙士嘅病發pattern
應該會喺大遷徙之後半個月左右
就各地一齊爆

GG

今次真係九龍新界無得避

沙士之後未聽過佢個名

呢個世界
人會進化
病毒一樣
會變異

好明顯啦

2003年日日新聞都有佢

咁係咪得返一個禮拜

等如香港你講袁國勇咁樣。

但我記得沙士係感染率低死亡率高
姐係淨係計傳染力沙士仲渣過流感
不過一中招死嘅機會就大好多

我明
但客觀睇其他國家既病人都康復到
即係免疫系統正常既人好大機會唔會死
可能基因比較近似某啲人類病毒所以有小小抗體？
沙士係唔知點解中左幾乎免疫系統抵抗唔到

三峽大壩可扺禦萬年一遇大洪水.jpg

隱瞞唔到喇

共實流感死既人仲多過沙士，沙士好返後遺症太勁真係醫好都晒藥費

香港有冇末去過武漢都中招呀？估計錯誤快左殺到

病毒會變異
呢點大家都會忽略
但專家會好怕

因一變人傳人
感染率一定會暴增 社區爆發
再令病毒變異機率上升
專家研究到ver1 疫苗
但病毒已變ver 2
即係由頭研發過
呢略
點就係專家最怕發生既事

全民口罩

衛健委建衛健委

2003 + 16 = 2019 姑姑

細個以為係武俠小說人物

正話落尖沙咀超多大陸人，冇人戴口罩
好彩小弟有戴，你話佢哋當中冇人帶病毒都冇人信啦

有限度人傳人，即係傾電話唔會傳染呀，笑撚大人個口呀

無錯
新年支那狗周圍拜年

春運開始

香港好快要每小時更生，(入院人數)

大家明唔明鍾南山講嘅意義，你連登仔講無人信，鍾南山講邊個敢唔信？

驚閪咩
世衛都話有限度
鐘南山小心比中共打把

佢講得出就肯定係因為無人郁佢

沙土時期，中國首席病理學家

原來仲未死

鍾南山到依家都出到嚟擺明官方認證啦
其他已經造謠人間蒸發

睇吓習維尼會唔會縮番入佢老母個閪度
呢排唔敢出街
就知會唔會好嚴重

小學生應該去到呢啲位
身體最誠實

仲有幾個身邊真攬炒派朋友嘅歪理，佢地係有局部性戴口罩㗎，大家評論下
"人多嘅地方先要戴口罩"
"係office無咩人唔使戴口罩"
"見到附近有人咳先戴口罩"
我屌係老味啦，你office個冷氣有撚用hepa filter咩，定係你買咗架tesla出街，咁就有hepa filter
成班科學知識缺乏嘅白痴，不如做愛個陣得一半時間戴套啦

香港都好多支那種上去拜年，落返嚟就仆街啦

鍾生好似廣東人來，當年點解咁出名？

今次板藍根有冇用呀

骨枯

衛生健康委員會

咁又點 香港人照唔戴口罩返工返學
無計啦

屌，可唔可以咪撚將"九龍新界無得避"置頂
成班白痴可能又以為傳柒病係地區性啦
香港一日N咁多班航機，N咁多人搭公共交通工具，你估你住係太空站呀？
傳柒病係世界性呀屌你老母
你住係太空站就唔會感染武漢肺炎啦

之前又話唔排除，宜家又咁快轉口風，dllm

没事儿 没事儿

係啦，根本成個中國都春運
傳到周圍都係㗎啦

點解會春運前先講

根本春運咗已經超過一個星期

所以香港好難避

會唔會遲咗啲

藍絲仲唔戴口罩出街

中國處理傳染病的專家
"真" 專家
所以請他出來代表了這次疫情已經完全失控

28 days

今次支那係咪知奶撚左大野
中共未試過肯去承認一樣衰野

嘩！好有驚喜

健美先生鍾南山

順便騎劫埋班白痴藍屍先
你地戴口罩就係支持反送中、支持民主、支持美國，只有暴徒先會戴口罩
但係你地唔戴口罩就Good luck啦，願武漢肺炎與你地同在！
戴又死唔戴又死，文字上批鬥死你地

電腦大爆炸 全黨死清光

保護鍾南山(被強力部門自殺)？

咁多位"同顏色"嘅朋友
唔好埋怨藥房無口罩賣，唔好埋怨藥房炒口罩
一直係呢場民主運動有出席率嘅人屋企點會缺口罩？
大自然都會獎勵支持民主嘅人
祝你地好運！
祝你地有大量後遺症咁長命百歲！

教育局 唔到社區爆發都唔會宣布帶口罩
垃圾

咁你可以唔用類固醇
等炎症自己散不過比較大機會死
用類固醇就變廢人 但可以消炎抖到氣

全真教冇lu

洩漏国家機密!

反對港獨，愛國愛黨，堅持止暴制亂
[建議] 戴口罩=反共、反對禁蒙面法

老老實實，唔意外吖！唔會仲有人覺得冇可能人傳人掛？

最大鑊係而家證實個案係12月尾，1月頭中招，都未到春運。

有可能個街市大爆發，本身已經係超級傳播者 super spreader 人傳人，因為真唔似首次動物傳人。

仲姐，希望炒車。

請睇03年 SARS 係點。

估姐。

藍屍親戚表示：唔關我事，無問題，新年準備祖國旅行真實案例

真係有限度喎
只係野味傳人，同人傳人之嘛
都未傳埋植物

唔係講笑，微博d人話自己係武漢都唔知咁大件事

有冇 source

一早知啦 傻鳩
等你班所謂嘅大陸學者
啲人就死撚晒啦 啱㗎啦冇撚事㗎
叫啲藍絲廢老冇撚帶口罩呀

跟住可以人傳人

跟住一陣會唔會變成真係人傳人架？

有冇醫學專家？

無恥人講無此事

禁入境！

自己保護自己啦
靠政府就死得人多

鍾生誇大疫情會唔會被消失